Apple 將推出 iPhone XR 專用透明殼，盛惠 $330！

Apple 官方一直有推出 iPhone 手機殼，雖然價格比較昂貴，但始終是原廠產品，依然有一批捧場客。最近有消息指 iPhone XR 正式推出時，將會同時首次加入官方透明手機殼，讓色彩選擇豐富的 iPhone XR 可以有足夠保護之餘，亦能展現特色。

據 Twitter 用家 IvaninCanada 透露，Apple 將會推出 iPhone XR 專用透明手機殼，售價為 55 加幣（約港幣 330）。這在 Apple 的官方 iPhone XR 新聞稿中亦有一句提及。有趣的是，在加拿大以外地區（包括香港）的新聞稿中，卻完全沒有提及這個新配件。這個透明殼將會採用硬膠還是軟膠材質製作依然未知。

iPhone XR 將會有 6 個配色選擇，加上玻璃機背，推出透明殼來讓手機設計展現出來，也確實是個不錯的選擇。不過透明手機殼設計簡單，坊間已經有大量的類似選擇，而且價錢只需十分一不到。到底透明手機殼會否在加拿大以外的市場推出，就要繼續觀察了。

拿，用XR唔買呢個套唔好話係idog (曲線要講明)

曲你老母閪

淘寶十幾蚊

暴利...個套成本值3蚊唔使， 開300都賺到嘔

XS個皮套都係37x 透明膠套憑咩仲貴過silicon case

你老母就暴利，d料幾靚先得架 你估淘寶d 垃圾咩

幾年都用唔黃就抵啦
如果一樣幾個月就黃買黎把撚

淘寶幾平到幾貴都好，用一陣就黃

就算係logon 百幾二百嘅透明套都係

透明膠套 蘋果賣成本一百倍價錢

apple又益idog

起碼一千倍

咁撚平,搞手有冇得賺

講真，如果做到唔黃嘅，ok fine 抵你賺
但君不見透明軟膠套唔會發黃

Pvc膠用耐左就會黃
幾錢都係一樣

最重要好似tech21套咁
2m跌落地都冇事 防震極好
利申 用緊tech21透明iphone8+套

係咪air jacket咋

呢個套應該會變黃

如果佢個透明套係皮嘅我就仆住買啦

?

哇 好抵！！！shut up and唔識串

點解無，搵d 用過既Condom 黎造，完全零成本

用緊官方皮套 2年 跌過無數次 依舊耐用

運嚿野過嚟都要1蚊掛

官方殻不嬲少少貴，但手感，貼合度一流
亦都冇咩機會頂起張mon貼
至於係咪樓上班人講到同$10個一樣咁cheap，睇埋實物先再鬧都未遲

官方殻中左一個5s 伏唔會再買

d 皮放褲袋極速磨到黑哂

軟膠耐用都ok

硬膠不了

idog又夠鐘交會費啦

好地地又引戰

毒撚真係唔易做

300幾蚊夠我買百幾個淘寶套 一個月換一個套都夠用幾年

( Show Blocked User - 小蘿莉 )

D柒頭皮拎淘寶貨同官方既比
可能平時用開cheap野冇乜感覺

用套本身就已經cheap
咁點解唔cheap盡佢？

你扑完野直接拎個dom套上去用啦
仲cheap添呀

人地研發唔洗成本呀, 拎淘寶D山寨殼黎比

官方皮套抵買好多

傻鳩先買

葵廣$12

窮撚心態

運費另計呀傻閪

Apple leather case

Apple silicone case 用咗一年半多啲後，有正常 wear and tear，正常，
但最慘係下面有一邊孤角位爛咗（反起咗，最後甩埋）

自嗰次後，轉用 leather case

痴撚線330 淘寶兩蚊個買100個 再兩個禮拜換一個都用到你兩年有突 食水深撚到
利申用開apple 今次睇唔過眼都要屌兩句

呢個價位買Leather算啦
一舊膠笠賣三舊幾
不如買Condom好過

唔變黃會買

5C蓮蓬套呢?